加州婦以煙酒作餌 誘兩女兒未成年男友性交 睇圖幾...

美國加州一名中年婦人涉於前年，以煙酒引誘兩名女兒、年齡分別14及15歲的男友性交。她事後被控21項性罪行，法官周一（15日）聽取感化報告後，認為判處被告監禁6年，緩刑5年的刑期不恰當，被告下周一（22日）須再次出庭。

案情透露，圖萊里縣（Tulare）41歲婦人萊特爾（Jeff Lytle）於2017年秋季，多次與兩名未成年少男做愛。其中一名事主表示，他與萊特爾發生3次性行為，最後一次發生在當年10月5日。他指與萊特爾的丈夫握手時，便會想起不倫關係及感到愧咎，於是不再與萊特爾做愛。

檢方批評，萊特爾所犯的罪行「極殘忍無情」，並利用了兩名青少年對她的信任。萊特爾的丈夫在妻子被捕後，已申請了離婚。

指與萊特爾的丈夫握手時，便會想起不倫關係及感到愧咎，於是不再與萊特爾做愛。

少年實在太年輕了

咪就係
應該同心穎bb學野
一邊同人做fd一齊做gym嘻嘻哈哈
一邊搞姣溝人夫

快點強姦樓下

後生返廿年應該好正

調轉係男人咁做已經又打又殺全球震怒咁

My girlfriend’s hot mom
Mom bangs teen

師兄識貨喎